.. _primary-index:

#################################
SISTEMA DE EVALUACIÓN DE DOCENTES 
#################################

Manual del Estudiante
#####################


Bienvenidos a la guia de referencia del Sistema de Evaluación de Docentes de la `Universidad Nacional de Loja <http://www.unl.edu.ec>`_.

A continuación se presenta la lista de contenidos: 

.. _contents-list
**Contenidos:**
===============
.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :numbered:

   /library/intro.rst
   /library/StudentSurveys/developmentSurveys.rst

